hi淡友（525）

熊熊哈

師父我未買夠

哈 哈 熊

師傅話利淡

求下你回少少

人仔再爆上

因為我走左

6.88

CALL/PUT街貨比例多係咪好事

冇咩利淡既，聽日再上

咁快到期？

緣份到了, 就到期啦

手快put jor 3333

唔鳩叫, 唔入市

拎返筆錢玩大期

港女你仲有45分鐘殺上273

期指係咁鳩轟上去

有冇人知面神同圖爺買咩, 我靠佢地入+1

Why not

我都想知

追左牛

師傅都唔信?

3.59整幾手極限熊hedge下先

唔敢入市

俾阿媽鎖死左
我話拎黎買期, 應該會俾佢鬧死
屋企唔鍾意我玩股票

有時係到諗..
買佐01825呢D股會點

一日跌7成3

同佢講用嚟比首期(首張大期)

吊你美股 地獄 港股小兒科

咁少錢夠閪俾首期咩
車位首期都唔夠啦

3333PUT跌爆

輸緊十格，屌

同你買熊打左靶無乜分別啫... 仲有張牆紙留為紀念

同佢地講玩IG

市值2.16億，成交量1.16億
傻嘅先玩細期股，仲衰過衍生工具

痴撚線好彩有鎖
升撚到呢

街貨太多

無力升上去 27240 -3 試試佢

1點都已經900幾億成交
而家都係得1100幾億

有冇put左中移動既弟兄

咁我D錢都夠去IG開大期既
但我唔敢玩IG啦
一唔小心辣著左就唔好
而家玩下細期磨磨下過日晨, 俾人夾就上黎鳩叫下, 都唔錯啦

諗住幾時解鎖?

朝早26000+3震走左

個市一升 中移動呢個避風塘就88

都有細嫁 不過唔買最好

sqqq無得鎖 sm mode

我以前好鍾意玩細價股
買親都百萬股咁買, 好似買左好多咁

睇下上唔上到262先算

太多引誘

IG開張大期最少只需$1500

極限大期

奈奈好細膽, 好保守, 好安全
極限太得人驚,唔岩我

升咁多我就唔信聽日唔回 同我跌盡佢

牛CHING咁弱架

今晚有冇人dji +1既舉舉手

話左架啦

已經升緊500點 仲+1

黎到呢一步仲有無人信牛

驚條撚咩

升到癡撚左線

收唔到272不牛了

今晚開tqqq對沖會唔會太遲

0.382 27956 點睇

輸到個人怯晒
一怯就一直輸
一輸就一振不蹶

大把錢夾
準備解佢鎖再加沽

仲唔食糊?

熊佢老母

遲左少少

無鎖 唔知點解手機無得強制開倉 升到26500張-1準備磨粉沖水飲

到硬, 時間問題

美股開市現貨實會帶動期貨升

HK$440.00
好撚無聊

俾盡280/281

咁用電腦開呀嗎

痴線個裂口有成500點
食左屎

做乜個個變咗睇淡

今日最多咪261

想問下有冇人知SOF近況

好擔心佢

都係咁啦。咪夾緊2000點

問題係仲會唔會升 佢破頂味好濃 咩熊市黎

冇事既 印象中佢話40000點都頂得住

紫巴你個倉試過挾爆過未?

setting度轉

多過我呀

試過
愈溝愈夾

原來紫巴好有錢

無錢

尾市係咁跌

大把錢比佢夾 佢有六球喺手，而家比盡咪夾兩球

冇人講過係熊市 大家都係估
二月個時我都以為美股玩完，走去沽
結果夾左13000 usd 破位就投降了

外圍瀨屎wor

睇住262喇

真心搵唔到 就算開埋高級選項都冇

有冇人依家追牛

點解要

大師叫人put

布神咪話左

本身諗住去+1
個APP閃退左

有... 沒事巴開post 講過

今日夾佐4球了

仲未到價

非bin c
不過想知佢係咪真係繼續坐

聽日揾位

企唔到 272
但十大成交又咁多熊
開熊對沖都有伏味

今日DH 明日DL

佢$250有買落有堆qq正股，應該回到血嘅

會唔會一氣呵成
一次夾晒上去

又想夜期回做底 日市再爆上夾淡夾到年三十晚

比恆大夾爆添

應該就係

夾淡夾淡
夾到年30晚
不問價CALL兩張細期

見到二十大牛熊成交一面倒熊仔, 我d牛仔可以放心過夜啦

941真係難捉摸

人仔豬哂都係profit 來唔駛擔心啦

今日收唔到陽燭

真係唔需要替佢擔心 人哋大把錢一定本多終勝

買正股 個大市就暴跌
買熊市 個市就爆升
我真係廢撚到仆街
正垃圾

夾到278 發發

正解 五球 點坐都得 我擔心自己好過

你地個個都好有錢, 又夾得
得我咁垃圾
夾5點開始驚
夾10點開始手震
夾20點開始出晒手汗
夾30點開始不停問人
夾50點開始懷疑人生
夾50-70就會開始上黎鳩叫
夾71-99就會開始頭痛/ 頭暈
夾100+就會夾死左

想問下ig入錢間公司係澳洲 信用卡果邊會唔會見銀碼大過唔到數?? 之前澳洲itune扣一蚊 恆生鎖我卡話可疑

幾格咋喎

屌, 又話跌既
我想開+1個位升緊囉

我成日都懷疑人生

邊個痴線佬掃上10格

要你打去card center問，我都試過喺amazon買嘢都比佢鎖卡

一格都夾死呢到啲清架啦

如果係咁 十條命都唔夠死

唔該巴打

成日都10% 上落，咁大隻野好chi sin 下

我都懷疑架
個醫生問我係咪出院無耐
我都諗緊係有住過院

佢d put d價跳得好犀利...
無啦啦一下 0.1 咁跳

男神巴 掃put掃到正股升隻put都升

所以盡量唔好俾佢夾我超過20點
我會透唔到氣

正股都好快call put 不能想像

大芋鎖熊未？鎖完聽日再升600

會唔會其實係對波夾住透唔到氣

法興又食格dllm

你見我無上黎叫春, 就係無夾多過50點
今日20點都夾唔到

下次買咩記得出聲，我買對家

似，但要外圍幫手

間間都食嫁啦

咁你玩牛熊啦 打靶唔洗夾

明明開市睇個時正股價同而家一樣
但而家隻put高左10格

以前玩牛熊一次都無嬴過
玩期起碼會嬴下, 有D成功感

好多人都真係逢高put 買到隻put 輪都升埋

好似一首新詩...
奈奈有文化

牛過 正評
熊過 負評

今日我代左你夾

其實反而夾到150+係會無咩感覺

牛過
熊過

人仔又係咁爆上 呀爺聽日都應該升 睇下拉唔拉到埋港女升

都話左我平倉位實有水位架啦

係我幫你擋晒d劫

已止蝕

咁買輪好D 果時32000點果陣 我隻put 輪輸緊 30K
之後 由trade war 開始果日 堅持到最後就倒贏 20K離場

果次經驗後真係要明白 要堅持 睇岩D野一定要守
正如上星期5 388 現價0.115既熊都有人0.125幫我埋左張單佢
繼續多謝盲炳哥 歌頌你多幾日

入2m牛過算，好貴呀 ，聽日高開100點都好 依家有升幅冇沒波幅，唔過夜冇肉食

盲炳哥好慘咖喇 仲bin

你不如直接俾晒D錢我
我幫你祈福啦

我頭先忍唔住早左入

已hedge 過夜

布巴 高j 唔似你

入牛過夜先
大戶快D夾我啦

會講d咁既野
真係唔似你

本身有1.5M啦

但我唔鍾意坐貨, 唔鍾意俾人夾
最憎食飯時間, 沖涼時間, 訓覺時間有貨
我真係會止蝕都唔留貨

祈福黨

跌！盡！佢！
跌！盡！佢！
跌！盡！佢！
跌！盡！佢！

你又話唔洗止蝕既

我都覺好貴 想回到270左右入 但唔回先慘 仲要就收市越係咁升

當你到280時望番
272根本就唔算係咩高追

美女都就600

3690⋯⋯⋯⋯

唉, 就係要訓覺, 許願池又遲左俾我走
咁咪止蝕囉
有2次都24小時內番到去許願位有賺, 但我止蝕左

入熊聽日收錢

莫巴

日日清都叫好既 理論上 risk 最低 risk仲少過期指先岩
唔會冇晒
第一次交完學費後 我都比較小心 數據唔岩寧願唔買 等到靚先出手

dllm 真係升666.66

3690同3333一齊一大棍

破產兄有冇贏過

唔加密 我好驚呀

神喻

升到咁你沽乜都要捱咖啦

D牛牛真係貴過撚

我有貨唔敢沖涼架
上次沖涼都要搵人睇住先敢沖
點知原來佢無幫我睇
不過好彩沖完涼出黎就賺番啦
如果無人幫我睇倉, 我應該沖涼前止蝕走左

助攻

睇住你沖

又講 又串鳩me 回水阿

外賣仔 爆升 好彩50$放左

我睇住你沖涼

你咁樣成日mon住會癡線架

睇住我個倉.....唔係睇住我

話就話熊證成交多好多
但可能收市前食晒糊
今晚一睇牛熊比例變左做6:4

反正都係痴線
唔緊要啦

大戶正股好似開始派 應該個頂唔太遠

牛熊証 20大成交量.......18隻熊

一路睇倉 一路睇你 再一路

點睇到

5手極限熊過，有profit唔好哂

今日係真正B浪確認。
布布話過拎7位數玩B浪 係真架!！
跟上車上280！

癡女

賭定唔賭?
買期既朋友仲有14分鐘諗諗

殘體 請注意

牛三

頭10位全部熊

聽日應該27500

希望聽日上277 278
聽日先熊

今晚275 聽日高開低收

咁壓力好大 我自己第一次過夜熊 都差不多 睇完恆指夜市 又忍唔住睇納DEE
搞到零晨4點先訓
之後再唔會亂出手

聽日高開會走牛入熊！到27000倒再入返牛

我真係唔鍾意坐貨呢
唯一一次過夜都係坐12,定13個鐘
平時每個交易都係3分鐘內
俾人夾都唔會夾到我超過8個鐘

講埋今次LOR

其實點解你唔學吓跟技術位玩？

你d熊走左未

隨時一棍升穿280！easy 執！
90日夠玩b浪 唔識牛既無資格炒野！

我最長坐貨坐左9個月
輸30K果下 一開始不安左一陣 之後就慣左

大家咪咁hi 好易又燈

怎麼了 你累了 說好的 不賭呢

你估我聽日贏定輸阿拿

咩大位,支持位,阻力位我都明
但有時見到岩FEEL就控制唔到想買落去

high下先啦 反正大戶咁多貨

收27182 好廢 千升都無

我可能要同你分手一段時間

貿易戰唔升級90日就諗破頂 真係取消咪劍指３萬

你CALL左

你見升到咁, 就知我未上車啦

期指係度妹下妹下
又上左咁多

可以係你CALL完平左

今日收高位十字星

叫左佢一齊賭啦
又諗, 諗諗下就升晒上去啦
我個靚位又無埋

唔通聽朝補裂口

Good job bro

期已經爆上左

03/12/18 19:17
Hong Kong HS50 Cash (HK10)
年
+2
27192.3
27232.3
HK800.00
收工

期指又自high 扯上去

又係夜期先入貨聽朝裂口殺上去？

Nasdaq

28600應該上唔到掛

12月我應該唔會再做淡倉
PUT輪同部份熊證今日止蝕走左半

0.5 係29000
B浪28600應該可以去到

C浪喇

要觀察多幾日，試過太多幾日後急抽
但技術上今日期指的確係企係272
要嚴守止蝕，順勢而行，落番去先再開過

仲有冇傻仔走去put 388

B浪應該要行得比較急
唔會行晒全個12月掛
係咪有可能應該月中就轉角呢

又係9up 時間
我估道今晚收市企唔到260

明知大戶12月係好倉，點解仲要做淡

期痴撚左

終於有人睇淡少少

納dee 升緊都有

淡友都賺左咁多個月，係時間收手

落番100ma再開好倉！

388put 同5仔呢

咪話打左半

388 老老豆豆 我真係好想put 但上星期理智叫我一定唔好亂黎

想問下 有冇人係星期五係做左美股好倉

有真係賺到笑

講講下.........
個市停左, 咩都無買到
算啦, 好既女仔唔賭博

今日冇心水唔緊要 一陣晚市再黎過

等陣夜期開巿你咪又係入場

有呀
討論緊掛27200賭夜期高開
點知直升上去
之後又話不如賭-1, 我又話先-1, 收市再+1
講講下就收市

-1 鎖撚左倉而家

屌你老母，3950沽BTC比佢夾

我唔夠膽ar 我果日仲put 緊 好彩執D就收手 唔係今次真係坐到出年都似

Btc 唔識玩

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

唔好咁啦
可能唔買咩

Last 仲要抽多棍上去

應262啦
但係有機shoot多一二百

你好 我都係鎖倉兵團

係就好

但今日咁多人開淡倉 到底係睇到D野 定係為左賭啖氣

期指已經痴撚咗線

幾時解好

單聲黨出現了

咁誇張，唔對沖？

我食多轉都準備收爐啦
去旅行，過埋年後再見啦

見個勢落返先解

因為牛太貴姐

散戶，升700,要熊!

Molamola

高開既叫我

怕既 咪返去鎖倉位先解囉
睇得準既 咪轉角位解

Sqqq冇事既

呀爺今日先+66會唔會弱左d
聽日開車好嗎

我41xx沽 星期六日比佢夾上42xx，第一站看3300

單聲黨

到時你返到黎唔知淨返幾多巴打係到 真正考牌時間

好痛啊

布布準備去邊到玩

又單聲屌你

提下水 ok ？

我都想聖誕前搵d 水腳去旅行...

單你條命 打埋比你叫你入貨好冇

之前你地仲笑人
利申...嗱, 我從來無笑過+111大戶架
唔好夾我, 唔好逼害我呀

澳紐 香港太凍

下, 我會掛住你喔, 典算好

成日串大戶, 但最後都係跟住大戶後面執人二攤

去邊玩？
駛唔駛要伴遊？

跟住大戶炒冇死 , +111大戶有料

我去再凍啲嘅地方
今個月尾準備同仔仔去日本過聖誕+除夕

3日搵4球
大戶睇見兒登仔真係笑而不語

炒野係要靠坐順風車

帶埋我去

你班仆街, 上星期明明唔係咁既語氣
骨氣去哂邊?

上次打個電話都千升。今次得700

當佢264做 好似已經4000萬

我地仲有你徒弟麵神
佢真係好正

係後面執石仔都fat

紐西蘭正 風景好靚 好山好水

落264個時，大家以為大戶輸，人地捱100點賺800點

大戶

咁咪即係仲有得升囉...
宜家比水位你入貨呀明未

佢買左熊

唔好成日貼 等陣唔work，大家一齊死

走剩兩手3888 put看戲

低調好啦，陣間人地小氣出術呢到巴打死一半

111大戶可唔可以係連登派下錢 依度好多你fans

其實短熊可能都ok 既... 可能會落少少收多少少貨

係喎

買咩牛熊，下星期去澳門賭一舖

要尊重聰明錢
但見步行步啦

唔知圖爺今日又咩過呢

禁錯制, 之後+番

玩到咁揚 遲早攬炒

我連船飛錢都唔捨得買呀

Beijing will "reduce and remove" the 40% tariffs it places on US cars imported into China, US President Donald Trump has said.
侵侵究竟玩咩野

係

中國俾錢買時間

吉利

人地分分鐘已經平左啦
自己小心啦

巴打坐咗幾耐

今朝鎖左倉咩都無睇過啦，BTW仲有一句
China has not commented on President Trump's announcement, which he made on Twitter without providing details.

會唔會又係FAKE NEWS呀DKLM

咁就4百萬

有沒人知維尼同師公閉門會議之後,嘴角有沒白色液體?

睇圖週K 上個星期已經開左叉... 日K起碼出左3個信號
雖然唔知大戶會點樣撚圖表派... 但做淡真係要小心d
一差錯腳就偷雞唔到蝕渣米

實係跌架啦

400萬 到底一個月要用幾多時間先可以搵到既數字
賺到10K 都覺自己叻仔

其實我都係...所以我買單程 如果輸左就搵奈奈幫手

有沒影到抺嘴相?

唱夠一定數量泥碼, 好似送埋船飛/酒店

去做個會員
賭兩賭就有免費船飛
賭多少少請埋你食自助餐都得

美期終於肯回返少少喇

70% 人今日開淡

竟然係咁, 真係唔識

source ?

食左+2
回少少血

有+2食咁好

賭2賭係幾多錢先

朝早鎖完佢再跌 即刻開多2張搏佢上返

細聲d, 咪嚇走啲魚餌

沽左納dee既兄弟改哂名

fb見到 笑到仆街

SOR 未見過世面 唔識野

新會員應該玩唔洗1萬就有船飛架喇應該

係呀 第時有咩事都知道個名呀嗎

師傅好熟路

識咩丫你

唔好咁灰啦
分分鐘幾日後就回家

牛牛app 有得睇

少人個邊，命中率多數有6,7成

沽納好似係晴巴帶頭, 不過佢應該食左糊好耐

破頂扔西瓜落海叫你地個名召喚你地 如果me道指未夾死

我睇挾一個星期

啲人係咪痴線架
12月第一日就升咁多 仲開淡

傻既先會傻。
人地習大大一手遮天 無人反佢 無人敢出聲。其他呢？

師傅應該成日去沙圈睇馬

你道指咩位入

得android有

你日日6k
買少一張船飛我就可以頂多一格嫁啦

我同 xi 係朋友 唔準你地咁笑佢

晴巴 海狗巴 直情賺夠就冇再出現過

日日六千工都唔使返

不過輪證就call比較多

晴巴好似話最近忙 海狗巴就真係唔見

我屌！

輪其實都係一半半 牛熊可以即食 輪變數大

攪咩。。。

大棍

24515繼續信念持有

電腦有冇得睇？

我記得你都好似有架

上次免費比間千幾2千尺既高級酒店房比我住兩晚,引我去賭
結果輸到HIHI之後就沒再去

仲有大把野要學, 要學D 高手門咁宏觀, 我淨係識DT 好易無信心就淆底

仲係無行既 以為點都行到一兩格

逢高加沽 不要追沽
熊市勿開牛

今日最高0.014
尾市插少少嚇走晒班人
今日成交額破20萬

GOI + 17461
NOI +307

其實巴打你個名點解

原來伊貝係女

高水80 喎

有咩啟示？繼續開好倉？

如果係2月，或者仲有機會

我岩岩上面講咗

得番個20日 無人想接火棒

你估下

仔唔可以有仔仔咩

點解輪變數大

點解NOI 加得咁少

部份人高位沽唔到
之後個市日日跌
跌到心理唔平衡
到全世界同佢講係熊市
佢先慢慢接受
之後一彈就沽一彈就就沽
係咪都亂9沽

睇番aastockradar11月2日, 睇下你有冇咩啟示

day trade姐

夜期係咁回

係邊睇呢個 AASTOCKS 唔同既

好多可能性

舖舖都咁做 咁實中一兩次既
今日有巴打話因為牛貴就買熊

咁快有得睇喇咩 我睇開個網夜晚先有

大C都幾厚面皮，上星期叫人對沖牛走，今日又叫人走牛，真係比佢吹脹

AASTOCKS 好似係計埋日夜 易get錯

aastockradar同aastock計法好似係唔同的
我係用aastockradar既方法自己去計

當人無限袋底牛咁款 熊市爆升咁撚多呀婆都識走啦

有投術係可以升市買熊都賺，但要慢慢執
利申，試過，賺到，但好辛苦，已放棄

學劉華講 買贏果份

咁個個鍾意聽佢up

彭巴屌完大戶老母 d熊仔就

佢上星期叫人入少PUT走牛，相信佢隻PUT已經比人挾爆

真係抵你贏咁多，完全俾你講中晒我傻散心理

心理學大師

要俾人賣落火坑啦

佢隻700put夾緊十幾蚊姐，本身我都掛左 係入唔到

死啦

啱啦快啲回

輸左咩

做咩？有無故仔聽

熊軍重臨

正

又有j圖

佢講晒啦 又牛又熊 痴Q線

升到圖大郎唔敢反手 說好的追牛呢

好白滑

佢下面話中性觀望

可唔可以回一回俾位我入。今個月長揸

其實佢幾正常 搵人聽日開枝陰燭比佢開熊

師傅教落 賭博時勿沾女色

成支燭屌出BB頂

隻大脾點解有毛既

古來聖賢皆寂寞

今日袋唔少既清可以幫襯

誠求場外因素

因為我係男人

男人老狗塗指甲油

奶清

好彩無賭果照

條友張期輸六萬五都唔斬

夜期又同一招

個勢咁好
邊撚有可能低開架

又剷返上去

大戶： sorry 未收夠貨

尋日假high 個d 傻淡去曬邊

利申吉倉

而家戰積如何？
我發覺牛熊唔可以日日玩，成日俾個壓力自己去追數

玩期賭大細 煩少好多野

奶清好彩我鐘意男人姐

無錢玩期 牛熊我都要學唔可以日日玩,忍下手

互吉
唔好背住我偷買

ig咪得 少錢過牛熊 A$1 一點仲平過牛熊
過手癮only
開嘅用問我拎promote code幫下乞衣

gay

奈奈要唔要-1

我開左IG 但無入錢, Mavis應該會笑我

57895
買入價0.128
笑柒我吧

聽日數錢啦babe

佢係沈門二師兄 佢有篇警世文好精彩

邊個

無用code咩 幾舊水夠玩a$1

Dh接貨 清係有啲料

來回人間同地獄嘅男人

食完飯先睇

我開個陣無未有人提code 哩樣野 molamola

貼倉個post 未到止賺位唔食 紀律

食完飯就上唔到車啦 跌勢已成

可以後加㗎喎

Daddy唔鍾意人食飯玩手機
我講多陣都要放低手機啦

但唔止蝕呢下真係。。。。

係咩？真？點加？我開左就無研究過，我只係玩佢個demo 試下豬錢 今日豬左40萬，爽爽的

買左聖經
三聯有折

三聯有折？我hi 呀，我買左無幾耐咋

每逢三號就有

腥返email/打電話同負責你嗰條友講就得

之前買左林x芬果本 冇x用既。簡單到死
入邊啲料又outdate

真心唔知，我另一本聖經未買。不過手上個本都未睇哂

升上去
等等食完飯睇下有無得-先

都係咁岩經過

J下個dow先

now - lq

師兄個上升軌畫得幾好
支持!

聽日又無新平牛，如果升真係要技巧搵位熊出入市

窮到要乞食

納dee想上到幾時停

8000

long callv唔洗煩 不過v 高

10000啦

隨時一棍升穿280！追牛

又話熊成交多過牛
點解呢度好似個個都牛過
有無人係熊過

唔好傻

嘩一開會就冇左三個鐘
個市點喇？

要入錢玩

食到280先再諗熊

出邊講賭個post 幾好睇

係 得閒去玩下百家樂試下先

用profit小注牛過ja

果然心態係好重要

今日獎自己飲珍珠奶茶先

聽日一定回

今個月出手未

真係等埋我？
個市無點郁過

快d 入場ok.

即輸啦

熊左275
以為我一個熊

細注d玩住先

無錯
真係得你一個熊

個個叫我-1
真係好可疑

大家想睇你叫春

但我真心想買跌

你-1 咪win lo

等緊奈奈賣身

布神就黎要出手包起奈奈

次次都咁
唔買就跌得好順
Bb頂落底 無一枝陽燭

275
無事既 咁遠

唔回咁點

好難唔回

唔回咪沽到佢回

唔回由佢囉 高j好大機會出事

啪的一聲

無計呀
好多熊扣住曬
對衝都頂唔順

唔回呆走去屌大戶老母屌到佢回囉

食完飯7幾
眨下眼就4幾啦
唉

算啦30點姐

快d入啦
[black]等緊包養奈奈[/black]

其實係因為刷新得太慢
我唔敢買
當然我垃圾先係最大嘅因素

30點好多啦

回緊喇 唔回點升

回得都幾快

唔會穿260

會窮

50點都黎啦屌
個個叫我執錢都唔識執

大棍落無break

情太過洶湧像深海 而我卻會忍耐

呂布told you

其實係大家諗住睇你落火坑
點知真係跌

因為我無買
我真心睇跌

大家用心良苦

落返269 啦

估唔到呀爺會跪低 搞咁多野換果90日

屌回得個五十點當熊軍乞衣呀？

暴跌

free fall

維尼咁軟弱，唔適合做終身皇帝

熊三黎啦

唔想死既話 你都係快d轉牛師傅喇

崩盤

可能真係好唔掂 又或者其實唔係付出好多 係我地睇落好似輸好多

因為佢只有小學程度 中學先教要堅強

你今次又買咩過夜阿？

恰鳩國民就叻，對住西人追住含

你覺得呢？不過我過夜唔準，同賭一樣

無。觀望下先。依家唔會心急入市

我諗你同牙籤一樣買牛

有冇外賣仔put又蟹緊

睇穿你想轉牛軍

掛左張+1
Hit唔中
取消左
又到番個位

係咪叫我買番-1

自膠，係巴士到睇手機震震下睇到以為問我

再跌就雙熊
係咪暗示我啲咩

想問牛牛apps 圖表係唔係無得畫線架？搵極都搵唔到

沒所謂 你地都係我敵人-牛軍

電腦先有得畫

想熊多d

性暗示，要插了

有信念先可以贏錢！
隨時一棍升穿280！
90日夠玩b浪 ！
逢低必掃！

Let me back
Let me back

唔講了，呢句野近排有啲邪

有料

大家仲記得我的怨念牛嗎？

值博率好高

但佢無跌

let it go
let it go

唔取消就大賺左個m記啦

唔上280都唔好沽住，唔好多手

牛軍有大芋同侵侵照住。

原來美女又跌左50點

等7:30 棍

1月收成
再見

上定落？

個顯示板壞左丫，係咁升

如果話個市之後會跌會點

利申純9up未有時間分析

我會認同你

我都覺得會跌

今日已經係month high

怪獸兵團信念 我272開左淡倉了

同呂布相反 雙開大法gogogo

已經開左

佢都話左272會開

同路講聲, 有料就比你

272開咩

我知呀 但好快

好有信念

掛唔掛個盤去沖涼好呢
成日掛親都hit唔中
沖完涼先追？

388

奈奈幾時再表演畫圖？

畫咩

今次真係同你同路

怪獸軍團

希望聽日唔好太難玩 我仲未研究到上落市DT 對策

你一講完就fall

259鑽石底

怪獸巴自從美團後e排正常番

打靶止蝕 大户come come

我一直好正常

啪佐

怪獸巴真係好夠薑 睇法同路，但未夠薑

咩位打呀... 唔講我點做野呀

......

怪獸兵團

唔好趕走埋怪獸巴

7:30棍

除左3690打對台 其他都

25999一早穿佐

SOR

原來大家唔同平台..
IG既25999已經穿佐

可以解釋下點解睇跌？

美女+1

睇緊cfu 沈大師講投資 cfu又幾好中氣 講講下好似扯火咁

跌係必然既
佢都話要一月先食糊
依一兩個星期既勢頭太勁
比我就唔會咁早入

不嬲ig盤前都會食格
現貨咪正常返

巴打醒目

關咩食格事
人地本身個位就唔同

即是sof玩法

2日輸撚左十幾k.....唉，手多,無set止蝕on9

未得閒睇 今晚追返

你玩咩黎

佢好似比期貨點數係低啲

但對交易無影響

引述香港媒体报道，摩通发表研究报告指，明年内房发展将会正常化，预料明年一线城市住宅市场成交额按年增长21%，而内地楼市可持续回路，房企风险将会下跌，大型内房会更有防守性。
$中国恒大()$上周五飙升8.59%，收报24.65元，港股通资金获利沽1.48亿，为全日最多净沽盘的个股。
观察资金流向数据可见，截至11月30日，录得逾340万资金流出恒大认购证；逾330万资金的流入恒大认沽证，并且是录得连续4日的净流入；逾220万资金流入恒大牛证。
截至11月30日，恒大认购证资金流入最多的区间位于行使价25-25.99，恒大熊证的重货区在17-17.99；而资金流入最多的熊证区间则是16-16.99。
未来4个交易日，有210百万份新上市恒大认购证；没有新上市恒大熊证。
截至12月3日10：05，恒大报24.95，升约1.2%。根据融慧系统分析，恒大的第一个阻力位是25.9，如升穿25.9，则下一阻力位是26.4。

我睇緊舊片咋 26號

冇留意開財演 但cfu 係咪少數叫人做淡叫得咁落力既人

26000穿左

聽日drop 1000
大戶

係咪有咩誤會 272開淡倉唔係買272熊

我明啦

因為怪獸巴你咁講
三球熊@272

一隻正股返左家鄉 但3隻衍生坐貨

........

所以係咪有人以為你272熊

今日B浪已經確認！行緊新一段range 270到290！

3球熊@272

美股前頂263

你覺得仲會升
已經升完啦

做3頂

你唔係仲有咩

有高手同我朋友講今個浪29000

仲有25850

大戶mon住你個倉黎打

多謝你單聲我知今個浪290

Gun

又單聲

overshoot 啫都上唔返

想問大家一個戇鳩嘅問題
我-1
個價係睇左邊定右邊成交？
啱先我見到右邊明明到我個價唔成交

有一次明明左右兩邊都冇我個價
都成交左嘅
因為佢出得慢？

今日B浪已經確認！行緊新一段range 270到290！
布布話過拎7位數玩B浪 係真架!！
跟上車上280！

美女要fall了

建完倉又唔玩dt
唯有努力返工對沖

259黃金底 開市又轟翻上去

好多人貪婪
利申 call 700 hsi

咩事又fall

大棍升返啦，冇事啦

true

未咁快 回下姐

Hohoho

呂布信念軍 vs怪獸軍團

好想宜家dji+1

夜期係咁跌

咁近加

比黎比去有咩得著

一日上黎就加倉位

今日B浪已經確認！行緊新一段range 270到290！
隨時一棍升穿280！
90日夠玩b浪 ！

仲貿易戰，有冇新野，要諗定

牛3係中國宣怖正識對外開放

改名做 有事巴

內房笑下好啦

繼續俾位先係道歉

可以加淡
prove me wrong

夜期穿埋272

呢鋪撐KADO 做個負責任既人撥亂反正

真係fall啦

molamola

緊係牛爆佢啦 破晒位 唔買牛就on9啦

夜期free fall

其實夜期都係回左100

好撚硬，呢個星期隨時一棍升穿280！

得一日貨仔

其實有多唔多爸打睇會見280?

成日話free fall，打開app回得果100點，熊軍真係呢

call 700?? 咁博

通道頂＋陰燭

屌 穿乜鳩 平行時空

賺左幾千個先搞掂我幾百個 ？

捉唔到大戶咩位食糊Tim

再唔升就要食藥訓覺啦

我想問下如果用牛牛串流，睇hsi 可唔可以有埋1分k 的指標。例如rsi dmi 個d

重點係回緊都仲係高水

下次都係買返put算 收市都要俾美股撚

我都CALL左
不過隻call食緊90格

7成熊3成牛點睇大户都有大食左大先

其實我想跌 269-270可以加

呂布要試下高j既感覺

Free fall 700點 嚇死人喇

19號前，個市應該都係安全 逢低買就得

其實我想你陪我訓

納指真係cls

咩日子

１９號做咩

點解係19號

好呀

加息

痕

做功課啦，屌

拍拍拍

議息

無頂

咁你唔洗訓喎

9點前訓覺會唔會太早

其實唔會錯 睇你買得夠唔夠遠

點解輸左要搵人怪？

有人逼佢地買？

90日玩完B浪再講

我都準備訓，發燒

財多身子弱
早啲休息布神

哎呀 陰功豬囉
咁一齊訓啦

布神你好返哂未？

又病

唔夠訓 落街買嘢吹兩吹就病咗

我老婆話我成日系室內， 少出街

出去哂下太場

唔洗返工 得閒搵啲運動做下啦

如果你個倉係七位數
每秒上落五位數
我諗你都唔想離開電腦

定係俾人吹得多啊布布

咁你快啲搵夠養生

係囉見你凌晨3點有回post，開市又準時出現

其實奈奈係係咪發咗達

冇記錯佢去許願高開

應該賺到笑

接受到b浪未

ifc 得

但係佢入熊唔入put 又唔講乜位... 信一半好啦

我睇高開再跌俾我架
重點係我無貨
我咁怕死 點會有貨過夜

咁我訓醒又可以見到你

我都接受唔到, 所以你要post 到我地覺得你冇錯為止

買少少都好呀 係人都知爆邊就起碼500點以上。 我咁爛賭，打死都賭下

破產軍是咪得返我仲追緊數
其他回哂本

其實黃金比例 幾時用0.618 幾時用0.5........等等？

我窮無錢賭
企錯邊咪67
同埋我成日睇升想買跌
睇跌又想買升咁
都唔知自己想點

正式宣布
淡友post熊軍得我
其他全部係牛軍/空軍

應該係純粹比你睇佢大機會去到咩位 冇分幾時用

開倉位都係問題

買牛仔咪得，10手，20手都得架

侵又發功

沖完涼好想做淡
係咪個腦入左水

咩事啊

話過以後唔買牛熊
呃晒我啲錢

冇乜野

咁我都係講姐
用0.382 0.5 0.618 帶出個可能性
再講282個裂口都唔易補架
而Fomc只要暗示下年減次數
又可以夾淡友多一千幾百
你唔覺市場太淡咩

你245買300熊都冇問題嫁 肯坐實回 但有幾多人敢 普通老散夾一二百點都喊晒跳樓啦

道仔又gogogo

我最多夾過1800點 係咁溝

Donald J. Trump

@realDonaldTrump

Farmers will be a a very BIG and FAST beneficiary of our deal with China. They intend to start purchasing agricultural product immediately. We make the finest and cleanest product in the World, and that is what China wants. Farmers, I LOVE YOU!

Donald J. Trump
‏
My meeting in Argentina with President Xi of China was an extraordinary one. Relations with China have taken a BIG leap forward! Very good things will happen. We are dealing from great strength, but China likewise has much to gain if and when a deal is completed. Level the field!

得咁樣樣

呀爺唔出聲

你有本夾

帶領道仔重返260

1600 最尾頂唔順斬左 百五手
果期第一次跟你 冇信念 之後又上返316

你同呂布訓返晚即刻水都乾埋

其實我都想知 做得呢行無理由自己唔玩架?

身邊人名

見到7點幾果時都有一兩單20 不過學得40以上好似有代表性啲

我覺得没事巴好有料 wor, 當然, 冇人可以次次都中,
如果咩都唔做分析既人淨係識聽人亂買抵佢輸錢啦 ~
跟得你買就預咗贏輸都要自己承擔返風險 <~ 真係好岩
跟人買完輸錢又係到嘈, 羸錢又唔見會分返比你
支持你丫没事巴

照計ig係澳洲應該吹佢唔漲

港女都唔跟美女既
聽日熊！熊！哈！

聽日回返兩百 d put 再偷下位就prefect池

今日黎講公海好多人睇好後市
呢度就一半半

一入即夾
屌
都話左唔買

多謝你先

你又入左咩

俾個27250我走
好眼訓
我做咩又做傻事黎

睇跌買升

點撚解你要道歉，你又唔係收錢分析，錯左就道歉，又唔係攞住支槍要人買。

Btw，圖太郎條撚屌都未道歉

俾個27250我走啦
真係好眼訓

公海post我唔多信
睇資金流實際好多
我又覺得牛證暫時都安全，最近263
理論上個市要再向上既，唔應該會落番依個位
只要個市唔收穿265-269，我都係睇上

穿既就

改ig 名做milk milk light 算

典解我最後多手呢

朝早買都好岩位 唔洗點夾

見頂啦，就股災 止蝕啦

Let me go啦
四隻藥有2隻定3隻都助眠
我頂唔得幾耐

又開始上下chok

夜期都貪

不如試下留過夜

撐大隻眼

聽日千跌

係囉
你話260入put 穿左平手走嘛
點會蝕

搵人開新po la

美帝好high